日本呢個國家表面上係男權實際上係女權,仲衰過香港!!!!!!!!!!!!!!!!

男人結咗婚就要成份糧畀晒女人,咁男人嗰啲所謂嘅特權根本不值一提啦唔該!!!!!!!!香港女人衰極起碼都有機會要幫手供,就算好彩唔洗做都唔可能攞晒男人成份糧啦,起碼男人唔洗畀晒錢之餘仲有話事權添,日本呢個國家真心變態!!!!!!!!!你返工賺到錢全部畀我,我做你隻狗都制啊!!!!!!!!!!

自己睇下佢哋講咩先,完全唔係人講嘅說話嚟,啲死架妹痴線架

日本女人，出軌率高達49%，為什麼日本男人默默忍了

有許多已婚家庭婦女，家務之餘的消遣，就是用丈夫的錢來嫖男妓 某家庭主婦稱，在一名二十七歲男子身上，目前已經花了七千萬。
日本女人真係好啊,攞晒你份糧仲要畀綠帽你戴

kknews

樓豬我屌你老母個爛臭閪

我個日本同事係香港嫁港女
港女只比$2000 一個月零用佢（用來買咖啡，煙等等）
lunch 自備飯團、麵包，佢話自己整
做marketing 返工又爛身爛世
又話買件衫都要求老婆咁
覺得佢好可憐

其實有無得揀唔畀架

係既係既
日本又衰過香港
香港又衰過台灣
台灣又衰過日本
贏國係最好
得未

好心佢地振夫綱啦屌

一個願打，一個願捱啫

你以為啦，啲男人都係被迫架咋

某位菁英公務員男姓在結婚時，告訴妻子婚後將採取生活費交給妻子、剩下的薪水由自己支配的金錢管理模式，竟惹來岳父母親自出動，說服他要將收入全數交給妻子。他哀嘆明明是自己賺來的薪水，婚後卻過著必須低頭向妻子要零用錢的生活。但只要沒有下定離婚的決心，要改變零用錢制是不可能的。

你無睇過蠟筆小新？

日本男人自己願挨者
都係做鬼佬好，結婚女家出錢，結左婚繼續分開銀行戶口AA制，黎到日本仲有日本妹放題食

調轉頭諗，人地幫你草錢咋

這只是證明維持絕對男權，做大男人，令家中女人放心做小女人嘅代價係非常大，你要相當嘅權力地位就要付出相當嘅代價，否則個女人唔會安心跟你. 日本國情仍然職場係唔俾女人上，咁梗係要用依個制度保障婚後女人生活。依個世界就係咁，無人係能夠著數晒，總要有付出。想keep晒自己D錢個女人同仔女就要聽聽話話食西北風？

歐美結婚女家唔一定要出晒，多數AA，除非女家好有錢有地位。

啲錢係用嚟叫鴨high tea買手袋咋

所以話樓豬扮咩四條
咩都唔識扮大袋 柒到喊
日本由頭到尾都係男權
男人出面搵錢
份糧比哂老婆係代表自己有用
男人就係要呢樣征服感
唔理比幾多 呢個傳統問題
如果拎唔到錢返屋企先係日本已婚男士既恥辱

拎哂D錢出黎係因為日本家庭觀念重 D錢唔係個男人一個人嘅 係成頭家嘅 女人一樣唔可以亂洗D錢 聽男人話事都係成個家庭觀念嘅其中一部分

男主外 女主內
呢個係傳統男權表現
古時都係一國之君去治國，皇后就治皇宮

好似話唔少公司會將分糧分開兩份 結咗婚嘅男職員暗地收起做私己錢

野原廣志
仲要有時俾美冴屈佢去要用自己分零用同佢地去溫泉旅館

如果係咁做男人都幾失敗，只可以靠錢黎留住女人同埋令女人聽話
真係厲害既男人，就算無錢女人都會跟佢，甚至貼埋錢養佢，因為佢哋比到女人一啲錢以外既嘢

但我覺得香港女人做到全職家庭主婦服侍老公
入門口拎拖鞋，開水沖涼，唔太洗做家務，總之屋企野完全唔洗老公操心既，
男戈先值得咁樣比錢老婆

好多香港女人明明係家庭主婦都請菲傭
煮飯打掃交比菲傭，自己只係負責接下仔放學同監下個仔做功課，真係快活過神仙

香港女人真心唔差

咁咪on9同偷換概念囉，奴隸都話有主人養，男人自己出去挨世界賺錢全部上繳老婆仲要覺得有征服感？
賺唔賺到錢係一回事，要唔要全部上繳老婆係另一回事！賺唔到錢當然係恥辱，但係賺左錢唔比曬老婆係咪恥辱？肯定唔係

呢種咪就係仆街大男人主義

樓主五毛

如果你話征服感
一個日本男人勤力做野比曬錢老婆，同埋一個鬼佬一毫子都唔使用就勾引個日本男人老婆，然後床上面屌到佢老婆大叫
邊個比較有征服感？

女人比人強姦係絕對女權既展現，證明女人能夠用自己身體既魅力去吸引男人。
強姦合法化係保障緊女性，女性唔比男性強姦點展現女權偉大既一面？
呢個世界就係咁，無人係能夠著數哂，總要有付出，
想KEEP哂自己男人D精同個男人既心就係要比佢強姦

on9仔

錢俾曬女人
咁樓上又話換取絕對男權，但點解買樣野都要同個老婆乞

"自己朝9晚6日捱夜捱 然後要full pay上貢
老婆大人皇恩浩蘯 找返千零蚊比自己使"
咁撚樣叫男權

"拎錢返屋企"同"full pay"有好大距離
個主導權/控制權係哂個女人度都話係男權
直頭比人鍊住春袋都有征服感

俾人屌屎忽都會覺得有征服感，覺得個肛門cool實控制左人地條鳩

最撚on9就係哩句

不要翻譯/轉貼俾港男睇
由得佢地繼續向往娶鬼妹/架妹/台妹/大陸妹的生活
少咁個競爭對手

大男人，想買少少野都好似隻狗咁要問人乞 。
講真，講到好似被逼咁。
喂，你出去做個收銀冇收入ge? 下? 職場冇女人 ge? 上唔上都好啦。都可以保障多一份收入。
唔想返工就唔想返工啦。養埋佢重要咁多聲氣

婚姻係一場交易 大家各自deal想要既野

相方同意就發誓簽名成立 然後遵守承諾直至死亡

當中有機會違約 要賠贍養費等 係法律遊戲黎

睇邊d

武士官僚後代既男性都係老婆無女權

所以日本咪少結婚唔生仔

搵$28000
得兩千幾蚊洗
不如做一世毒撚好過
起碼洗鳩晒d錢

樓主心地好差，破壞毒撚幻想

日日出街食都唔洗一萬啦，慳埋嚟畀女人貼鴨？

原來搵港紙28k夠日本一家生活。。。

係香港個生活水平太高定點 香港兩公婆無樓無公屋每人2萬8都好窄洗

港媽group啲野痴線過呢個100萬倍啦

養狗噉養

算把啦，喺日本冇女人想長期倒貼另一半，就算係斬只係暫時，無諗吓女人搵工都有問題，仲倒貼到？你好崇拜食軟飯嘅人？

日本韓國好似都係咁文化, 拍拖時就女方比晒錢, 但婚後就相反係男方比晒.

因為都係D男權主意國家, 婚後唔想女性出嚟做, 咁自然男人就負擔晒, 自己攞嚟

變態佬，強姦係一個人將自己個意志性欲強加喺另一人身上，邊忽係女權？ 邊個男人女人想俾人姦？咁口賤你真係試吓被強姦啦。

人哋曲線緊個回覆咋，咁都唔明

事實係喺日本男人先有位上，做收銀喺點嘅地方都養唔到細路，咁自私係唔會有女人甘心跟個男人相夫教子

日本女人攞咗咁多著數仲想上位？無得上位其實係變相益咗女人，佢地可以繼續當男人係工作奴隸，但錢就自己袋

原來維持絕對男權係要貼錢比老婆出去叫鴨既

挑，我老母咪又係咁照顧我兩兄弟。
兩份收入，咪搵個人照顧小朋友囉，而且依家亦唔一定要生ge姐。
家務咪兩份做囉。懶就懶啦屌。

個制度係日本男人諗出來，抵死嘅，某程度上安倍鼓勵企業招聘及擢升女性起碼唔會令男人做死咗

咁都叫有著數？知唔知日本太太5:00整早餐，照顧子女，所有家務財政鄰舍關係一腳踢，係真係可以無收工。。你話包鴨嗰D就個別例子。

港女 仆撚住出來柒

係香港長大做港女再嫁比日本男人做小女人，贏哂

喺日本係連工人都請唔到，社會唔同，不能混為一談

係咪我仲後生,我真心唔明點解男人賺既錢要比女人管,屌你老母我自己錢都關你事?

日本大公司有比男人私己錢架on99

見到成班死毒撚仲要死兜爛兜話港女仲衰乜乜乜/呢d先係大男人有權力既表現
真係好撚好笑
現實係港女同架妹都唔會嫁比呢班仇女崇外臭酸毒撚

咁日本d職業女性全部都係單身人士咩 。
請唔到只係借口，要搵要解決實有方法。
懶，想逃避殘酷社會就認左佢啦 。

依家呢個社會，多一份收入就係多一份收入，子女將來可以動用的資源就睇下父母有幾勤力

你估個個都陳振忌咁叻咩

係港男，唔得閑分真心定假膠，有錯就梗鬧

其實日本男人娶日本女人，同外國人娶日本女人係2件事黎。外國人點會跟佢果套.....

你兩公婆做嘢邊個理仔女？放養呀？知唔知日本好緊張家長同教師關係，學校隨時都會搵阿媽，唔識仲亂拗

所以都係作為外國人去曲日本妹好，女又食到，又有自由唔使跟人地果套奴性嘢

咪話返緊工囉。
唔返工個教師養佢？屌，就係呢d風氣養到d女人懶過閪咁。工又唔撚返，日日嚮屋企，重要奉旨攞錢。
日本就重撚離譜，錢係男人搵，駛錢重要問個女人攞，權力的表現？
權左嚮邊？睇過？

有無啲聚左日本妹既港男入黎分享下，係咪真係跟日本果套

其實岩架no

男人比晒錢女人

男人得到咩呢？

咪係房入面啪啪啪

所以呢，

婚姻係長期賣淫

日本係冇工人俾你請，只有媽媽照顧，老師梗係唔會幫手養。 女人都無可能返到好工搵錢養仔女tim

邊個同你講日本妹好
不過怕地分得好清 一個內一個外
所以好多男人完全唔理家事同湊仔
因為佢地既責任只係搵錢返嚟
維持頭家可以正常運作

日本仲保留好多儒家風法既影響

所以咪進入佛系社會囉
不戀愛 不結婚 不產子

想問下呢個人

港男日女配

比錢另一方都唔代表果個係因為識理財原因先做管錢

仲要普遍女人購物慾仲高過男人

資本主義下
慳埋比女人唔代表有錢留先死

鬼妹有咩問題

良心老闆 通常係點計

女權

不過連登仔好推崇架
人地提倡真女權(非某d叫男人俾錢乜都男人做曬又聲稱要男女平等個種)連登仔屌返轉頭架
日本妹世界第一

連登仔係咁屌姐
我識個d港女老母自己返工
又要供樓 老公失業都照養

死全家啦臭鳩
咁都講得出
你老母生你個陣有無生埋個腦俾你

無人要既怨夫係咁
自身質素差 點會識到高質女仔

要變到好似細路仔咁問呀媽攞錢買野

好過港女假女權

你估港女就唔會咩

美帝國好過大日本帝國

日本大男人主義，要個女人服侍佢地，好少真係會去認真關心身邊女人，亦好少男人會製造驚喜同浪漫比自己女人，久而久之就關係咪淡，對於日本人嚟講婚姻失敗係好恥辱，怕比人講閒話，所以咪忍得就忍

其實全世界女人都想男人關心自己，唔只係日本啦，同埋樓主呢個網啲內容我成日覺得有啲嘢唔係太真

鬼佬真係比較男女平等

因為亞洲冇發生過嚴格意義上既女權運動

咪撚咁講，小心女權撚跳出黎咬你

又係呢個on9仔

你實在太天真，呢個世界無野叫做最差，只有更差。
現實係可以繼續唔俾女人上位又唔俾家用佢

依加少左好多

香港女人懶過豬

你啱 ，外國人冇人比糧

屌 你估條女啲手袋化妝品自己搵錢買呀？
羊毛出自羊身上呀

同外國人一齊，個外國老公唔洗日本老婆做曬家務，同樣個老婆冇要求一定要老公符合哂d日本文化
利申好多外國friend娶日本妹

其實得d日本住既巴絲先可以評論香港同日本
你地話唔客觀，但其實個部分人先客觀因為我地經歷過我香港出身，之後日本住，相反連登仔，又唔係住係日本你又清楚幾多？

仲有日本仔同日本妹一齊先比曬，講到煩，外國人係另一套，同外國人一齊，個外國老公唔洗老婆做曬，對老婆比返適當尊重，同樣個老婆冇要求一定要老公符合哂d日本文化

日本一樣同香港一樣女人接受教育程度高左，佢哋好多時都會繼續返自己鍾意翻個份工，唔好仲停留係20年前先得㗎，我身邊嘅朋友就會活生生嘅例子，都冇畀晒份錢俾老婆

你繼續食港女，之後比人打，做老婆奴

香港大把男人比份糧老婆

其實男人會關心身邊女人，製造驚喜同浪漫比佢地既，全世界黎講我覺得係好少數
意大利法國可能會，但係好多其他歐美國家啲男人其實都好大男人好自我，我覺得香港男人已經做得好唔錯
好多同鬼佬拍拖既港女都話，鬼佬係唔會好似港男咁關心、錫同遷就佢地，鬧交又唔會tum返佢地，所以先會有「湊鬼」呢個詞語，條港女要揍個鬼佬，而係比人當公主咁湊

*唔係

以前的女士可能廿幾歲生，現在大多三十幾，四十才生也普遍，年紀不同，體力不同，且生活環境及質素也進步了，媽媽可以不需要一腳踢，媽媽也要有自己空間，朋友及娛樂，運動等時間，所以有外傭分擔家務，自己留力留時間教育小朋友，或自己進修，扮靚等也是好事，我自己也有練琴，跟小朋友duet合湊也很有樂趣，所有家務，也沒有興趣或多餘體力做了，間中也會煮好味餸給小朋友，真是夠了，媽媽也需要平衡生活的

你地睇下上面呢個baby condom post
唔做家務既家庭主婦
又話要平衡生活，咁出去搵錢果個男人有無得平衡生活？

日本媽媽比較利害

Content Farm

呢D post一碌鳩打一船人

中國女人係最好

如果係起身有早餐食
午餐帶飯仲要整得好
返到屋企有人同你按摩出埋精就唔過份

Match

癡撚線國家

日本男人成日叫雞佢哋老婆都唔理啦

睇蠟筆小新 同多啦a夢都知 老婆惡撚曬

咁就要望自己長命過老婆
太早死佢會攞去貼仔

世界女權

屌你個老婆如果持家有道
幫屋企理才投資
我又唔撚怕俾
最怕係條女冇腦揮霍啫

Sad but true

香港貴到痴

聰明
脫毒有代價

佢哋會歧視無家庭的男性
覺得佢地無責任感
結咗婚搵$28000, 唔結婚可能得$10000
其實香港係樓貴先要兩個做嘢維持生計
仔女就俾咗四大長老湊

唔止, 唔結婚男人起碼都20000啦

大家知大家出面都有外遇 各有各玩 就無謂講到出口啦

所以之前咪有個新聞話日本啲男仔開始唔想拍拖結婚
搵既自己洗晒佢鍾意做乜就做乜

達哥以前篇專欄都咁講

笑撚左

當你明白咩叫伸手問人攞錢嘅委屈之後就明財政可以獨立係有幾重要

你可以換句說話話日本男人都係父權主義下嘅受害者，但絕對唔係女權喺男權之上咁撚on9，偷換概念

男生就該付錢？日男過半拒當凱子：要當ATM寧可一直單身

唔少只係交3份2比老婆管家事

都已經太多

男主外女主內中國行左幾千年都無乜問題一定有佢道理,
如果出糧3份2俾家用,3份1自己用我就覺得冇乜問題.